唔係NOW客戶,最平睇4K世界盃既方法係點?

本身有NETFLIX 又有濕鳩TV SUPER 唔想簽長約

有無得剩係買世界杯個時段睇4K

去朋友屋企睇

無朋友

我有個樂視盒子無用放左係到

係咪用其他公司寬頻都可以申請now tv?

最短合約係12個月？租機費係咪續個月計
4k係咪要另外加錢
總數最平幾多

Join網上爬有4K既plan

用望遠鏡睇隔離屋個電視 (要裝在nowTV)